{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7308&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌라싸"
    },
    "text": "新村駅の3、4番出口から徒歩約3分の距離に新しくオープンしたモダン感性ブティックホテルです。 ここは新村と弘大に隣接して食べ物や娯楽が多様なところで、友達や恋人と一緒に楽しむのにいいです。 ホテル周辺には2号線新村駅が徒歩4分の距離に位置し、延世大学は徒歩8分の距離にあります。 ソウル駅へは車で5分かかり、駐車可能な台数は1部屋あたり1台です。 無料Wi-Fiと全客室が禁煙で、Bath Amenityが提供されています。 駐車可能な車両は機械式駐車場に限り1台当たり1台無料駐車が可能で、中型車以上、改造車、スポーツカー、大型SUV、ワゴン車、貨物車などは駐車できません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同意なしには利用できません。 宿泊客はフロントでノートパソコンをレンタルでき、客室内では調理ができません。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。その客室の料金は税金とサービス料が含まれた価格です。 それ以外の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "新村駅の3、4番出口から徒歩約3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "新村と弘大に隣接しているため、食べ物や娯楽の選択肢が豊富です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な台数は1部屋あたり1台です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "延世大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "延世大学までは徒歩8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "車でのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ソウル駅へは車で5分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車可能な車両は機械式駐車場に限り1台当たり1台無料で利用できます。ただし、中型車以上、改造車、スポーツカー、大型SUV、ワゴン車、貨物車などは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はフロントでノートパソコンをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプを選ぶことはできますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 374
    }
}